<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<articles>
	<article><text><![CDATA[接吻过程过程中要动用29块面部肌肉。换句话说，接吻是一种有效地预防皱纹的运动。]]></text></article>
	<article><text><![CDATA[情人接吻时交换的唾液含有多种成分，比如脂肪、矿物质、蛋白质等。根据最新的研究，这些物质的交换可以增强抗体的产生，这些抗体是在面对能疾病的不同抗原所特别产生的。]]></text></article>
	<article><text><![CDATA[作为一种潜规则，66%的人在接吻时会闭上眼睛。另外一些人则喜欢观察他们的伴侣在接吻时脸上的表情变化。]]></text></article>
	<article><text><![CDATA[根据美国的统计数字，美国女性在结婚之前平均会亲吻80个男人。]]></text></article>
	<article><text><![CDATA[一个飞快的轻吻可以消耗2-3卡路里，而法式热吻则会消耗至少5卡路里的热量。]]></text></article>
	<article><text><![CDATA[嘴唇的敏感度是手指的200倍。]]></text></article>
	<article><text><![CDATA[那些在出门前跟妻子吻别的男人比那些直接关上门离开的男人要长寿5岁。后面那种男人更容易发生车祸。]]></text></article>
	<article><text><![CDATA[90秒钟热吻会升高血压、加速脉搏。还会增加血液中的荷尔蒙，会导致生命缩短一分钟。]]></text></article>
	<article><text><![CDATA[法式热吻在法语里被称作“灵魂时刻”。不只嘴唇在工作，舌头也不可缺少。而热情的法国人还发明了这种灵魂之吻的变种，只有舌头起作用。]]></text></article> 
	<article><text><![CDATA[和常见的观点相反，爱斯基摩人不仅仅用彼此蹭鼻子来表达爱意。鼻子碰到一起的时候，嘴唇也会微微张开。然后爱斯基摩人会深深呼吸，把这口气闭着嘴传出去。在感受到彼此的气息之后，他们还会用鼻子摩擦彼此的脸颊一段时候。]]></text></article>
	<article><text><![CDATA[在日本、台湾、中国和韩国，在公开场合接吻往往让人皱眉头。典型的日本式接吻看起来就像是在谴责西方人过度开放的道德尺度。即使是最好的情况，看起来也像是纯洁的一啄，就像70年代早期的苏联青少年在第一次约会的时候会做的那样。在通常情况下，两个日本人在转过头轻轻一啄之前都需要应该保持一定的距离。（译者：呵呵，现在应该不这样了吧。至少中国不是了）]]></text></article>
	<article><text><![CDATA[接吻会产生一种物质，麻醉的效果是吗啡要强200倍。这也就是为什么在接吻的时候，人会有种轻飘飘的幸福感。]]></text></article>
	<article><text><![CDATA[接吻能帮助女性放松，并缓解压力造成的不适。]]></text></article>
	<article><text><![CDATA[平均来说，人一生中花在接吻上的时间是20160分钟，大约是两周。]]></text></article>
	<article><text><![CDATA[接吻一分钟，可以消耗26卡路里的热量。]]></text></article>
	<article><text><![CDATA[这个地球上，每两个人中就有一个人在14岁之前有了初吻。]]></text></article>
	<article><title>螺旋式接吻</title><text><![CDATA[将舌头伸入女孩子口中，不断旋转的接吻。也许有人早已想到此法，只是却很难掌握这技巧。运用这种方法时，不能太随意旋转接吻对方，必须要能与女孩子的舌头互相配台，否则她再也不会答应你的接吻。即使她末罹患舌头拒绝症，同样也会拒绝你的接吻，因此必须以体贴、温和的方式接吻，这便是秘诀所在。]]></text></article>
	<article><title>深吻</title><text><![CDATA[这是将舌头深入对方口中，甚至到达喉咙深处的吻法。在进行此种接吻时，男女双方都必须张大嘴巴才行。但必须注意的是，下巴不能分开。]]></text></article>
	<article><title>吸吮的接吻</title><text><![CDATA[这是运用强有力的吸吮力，用力吭吸对方嘴唇的接吻方法。如果女孩子的嘴唇黏膜非常脆弱，便会产生像血豆般的瘀血，因此必须保持温柔。在此奉劝所有的男士们，当你看到对方表情变得痛苦时，就须立即停止，这才能博得女孩子的好感。]]></text></article>
	<article><title>牙齿的接吻</title><text><![CDATA[就如牙科医生治疗牙齿一样，以舌尖舔吮对方齿龈。不过必须很有技巧，否则便像治疗牙周病一般，令人感到不舒服，必须加以注意。]]></text></article>
	<article><title>真空式接吻</title><text><![CDATA[不停吸吮对方的接吻方式。这种吻法必须考虑到男女双方的唇型。虽然男方拚命吸吮，却始终无法使女孩子口中呈真空状态，主要是由于唇型的问题所致。由物理学的观点来看，女孩子小口，男性大口的组合方式，最利於进行此种接吻法。它的原理如同在小孔上覆上大盖子一般，很容易造成真空状态，而使接吻的气氛高涨。但是如果相反时，女孩子为大口，情形会怎样呢?其实只要想一下就很令人爱不了，这就如小小的蒲公英盖在一朵大的向日葵花上一样，根本不可能达到真空境界。所以使用这种校方式之前，必须先了解彼此嘴唇大小再决定是否采用，如此才不至於在进行中遭到困难。]]></text></article>
	<article><title>雕像吻</title><text><![CDATA[先含片刻无糖的薄荷香口胶，然后放你的唇在他脖根，用牙轻轻咬住他的肉，停留几秒才放开。他可能大吃一惊，但绝不会怪你是个“凶残”的悍妇，反而会激起他的欲望，略略的刺痛已经幻化为极度的亢奋，他渴望得到更多。你留在他脖根的齿纹乃爱情宣言：此刻只属于我们。让他静静站立一分钟，仿佛一尊你顶礼膜拜的英雄雕像，任由你吻他个死去活来，耳际、双颊、嘴唇、脖子、胸脯……他不动弹，也绝不还“口”。你的热吻将令钢铁硬汉感觉到酥了、软了，最后High了，刹那间幻化为无形。然后转换角色，你当女神，让他狂吻你。]]></text></article>
	<article><title>镜吻</title><text><![CDATA[精心构造诗意背景，在大镜子前做接吻游戏。别忘了涂上珠光唇彩，使美唇光鲜照人。睁大双眼，从镜子中欣赏每个醉人的细节。先将耳朵贴在他宽阔的胸前，悉心倾听他的心跳声，然后让他如法做，心跳加剧之时最能感知对方的兴奋度。温柔四射的目光交接，足尖快乐地蜷曲，手指沿着他的唇部外侧自上而下轻轻抚摸，触及他的下唇时轻拧一下，然后一把拉近他，吸那片性感热唇入你的口。轻拧的微痛感会刺激他更加亢奋。]]></text></article>
	<article><title>数数吻</title><text><![CDATA[让他在一至十之间选择一个数字，比如六，然后吻他六遍，逗弄任何性感地带。每个吻变换压力、长度和湿度，或轻柔如羽，或湿气蒸腾，或若有若无，或低吟浅尝，或密密咬合。其间，伴以热情的喘息，深深吸一口气，轻送入他嘴中，同步呼吸，分享你们的生命气息，合二为一，激情如春风荡漾。]]></text></article>
	<article><title>猜谜吻</title><text><![CDATA[你尖挺的唇尖在他嘴里顽皮游走，轻触每个甜蜜部位，顺着口腔顶伸向喉咙，再向侧面移动，沿着齿龈滑行，潜入舌头底部，然后，让他猜猜你拼写出什么字母，并约法三章。如果猜错，罚他吻你，想要多长就多长。用这种由你主动出击的吻，探索不曾涉猎的性感角落，恣意的驰骋带来无限的满足，飘飘然入仙境。最后结束时，你的舌头环绕住他的唇，彻底覆盖，强有力的收势更能让他心神荡漾。]]></text></article>
	<article><title>灵魂吻</title><text><![CDATA[四目相锁，深情凝视，能坚持多久就多久。火辣辣的目光仿佛一束高能激光，穿透对方灵府最深处，脑中幻想翩翩，想尝试揭开对方的神秘性感地带，欲望指数迅速向上攀升。在双唇相遇之前，柏拉图式的意念之吻已经让你们身不由己，热情汹涌澎湃，从心灵的契合到肉体的相触，升华到至美至高的境界。]]></text></article>
	<article><title>捉迷藏吻</title><text><![CDATA[当他激动地期待着你的热吻时，你呢，欲擒故纵，用唇稍稍温暖他一下，马上收回，无限诱人地侧过头去，再用舌尖拂他的唇，轻轻的痒感产生勾魂快感。最短暂的肌肤相亲带来最敏感的享受。]]></text></article>
	<article><title>咬牙吻</title><text><![CDATA[先含片刻无糖的薄荷香口胶，然后放你的唇在他脖根，用牙轻轻咬住他的肉，停留几秒才放开。他可能大吃一惊，但绝不会怪你是个“凶残”的悍妇，反而会激起他的欲望，略略的刺痛已经幻化为极度的亢奋，他渴望得到更多。你留在他脖根的齿纹乃爱情宣言：此刻只属于我们。]]></text></article>
	<article><title>舌舞吻</title><text><![CDATA[涂好润唇膏，让自己的双唇变得柔滑细腻。伸出你的舌头，在他双唇间蛇一般绵绵滑行，一进一出，触动甜蜜蜜的味蕾。并以低低的呻吟配合舌头的交欢，或者轻轻唤他的名字，使两人间的联系更为紧密。你唇间的轻轻抖动向他浑身上下传递强烈的电波，热力四射，这种疯狂的体验定会让他为你的似水柔情溶化。]]></text></article>
	<article><title>最佳口型</title><text><![CDATA[A：闭合型。男女双方尚处于爱情的初级阶段，虽然有强烈的接吻需求，但彼此仍羞羞答答，所以这时的接吻口型多半是各自闭合着嘴巴，仅限于唇于唇之间亲吻。<br>B：半开半合型：接吻时，一方的上唇移到对方的上下唇之间，然后左右来回轻轻摩擦，能使双方都异常兴奋。<br>C：凹凸型。由唇与唇之间的轻轻摩擦，发展为相互吮吸，接触更全面，表达的感情也更热烈。<br>D：扩张形。男女二人的嘴唇恢复到同样的高度，双方慢慢张开嘴巴，并将彼此的舌尖送到对方口中，轻轻吸住作左右移动或吮吸。]]></text></article>
	<article><title>清纯式</title><text><![CDATA[双唇轻柔互碰，像啄木鸟的慢动作版本 不会沾染口水、无传染病危险性、触感柔软、馀韵无穷 初恋情人，两小无猜。]]></text></article>
	<article><title>琼瑶式</title><text><![CDATA[清纯式之延伸，朱唇微启，先以舌尖互碰，再同时互相吸吻 舌尖亦属敏感带，含蓄而有安全感，画面唯美，会让彼此产生爱情电影的美丽幻觉才子佳人。]]></text></article>
	<article><title>单向式</title><text><![CDATA[由一方展开挑逗，另一方采取被动姿态 特别能满足对性充满控制欲的男人与乐于扮演小女人的配对组合 霸王宠妃。]]></text></article>
	<article><title>深入式</title><text><![CDATA[下巴紧贴彼此，张大嘴巴，将舌头尽可能深入接近对方喉咙 有虐待及被虐的快感狂野百合。]]></text></article>
	<article><title>吸盘式</title><text><![CDATA[目标锁定对方嘴唇，如幼儿吸奶般用力吸吮 力道强而有力，若控制不当或持续太多，嘴唇瘀血或受伤机率较高 校园少霸、口腔期没满足的人类。]]></text></article>
	<article><title>针筒式</title><text><![CDATA[为什么叫针筒式呢？因为他的嘴会像针筒抽血一般，吸光对方口中的空气，最后达到真空状态 双唇密不透风的紧合，会造成特殊的体验；而且，是属于小嘴女生才能独享的体验喔！ 大嘴男孩与小嘴女生；别的组合失败率高达99.9%。]]></text></article>
	<article><title>牙医式</title><text><![CDATA[以舌尖舔舐对方牙龈部位 中级技巧，如果力道控制不当，会使对方有看牙医的错觉、不太舒服 未婚夫妻，冒险性强者。]]></text></article>
	<article><title>电钻式</title><text><![CDATA[温和、轻柔地将舌头与对方互相交缠，感受气氛 男生女生技巧都要有一定程度，并具有无懈可击的默契，才能感觉其中快意 实战经验丰富的辣姐辣哥。]]></text></article>
	<article><title>充气式</title><text><![CDATA[在拥吻达到高潮阶段，暂时分离，再轻轻将气吹进对方口里，会有异想不到的新鲜感与兴奋感 超高难度的技巧，如果不小心还会导致对方从鼻腔吸入太多空气而窒息，或因为吸入你的烟味或口臭蒜味而频频作呕 口气清新的催情圣手。]]></text></article>
	<article><text><![CDATA[亲吻额头的人性格积极创造人生的人，人际关系良好，能给人温柔体贴的感情并且爱在不言中。]]></text></article>
	<article><text><![CDATA[亲吻眼睛的人性格可以不惜一切为爱牺牲的人，他希望能降服心中的情人，而且这种人也喜吻性感地带。]]></text></article>
	<article><text><![CDATA[亲吻鼻子的人性格是最喜爱做爱的人，有一点双重性格而且玩性很重，不易建立良好的事业基础。]]></text></article>
	<article><text><![CDATA[亲吻脸颊的人性格希望以和为贵，是重视友谊的人，能始终忠于爱情却比较容易受骗。]]></text></article>
	<article><text><![CDATA[亲吻耳朵的人性格最能善解人意的人，很容易就能了解别人的心事和痛苦，在感情上他敢爱敢恨，却很会利用别人达到自己的目的。]]></text></article>
	<article><text><![CDATA[亲吻嘴部的人性格是爱情专一的人，吻了就代表已经以身相许，这种人有很多自信和强烈的道德观。]]></text></article>
	<article><text><![CDATA[亲吻脖子的人性格对爱情不专一，无法谈一场长地久的恋爱，却要求对方苦苦等待。]]></text></article>
	<article><text><![CDATA[亲吻肩的人性格精神上极需要安慰，即使内心无比的渴望和需要也不轻易表达，容易陷入别人的陷阱中。]]></text></article>
	<article><text><![CDATA[亲吻手臂的人性格善于寻找人生的机会，懂得试探别人的需要并掌握机会。]]></text></article>
	<article><text><![CDATA[亲吻手背的人性格是典型的情圣，既懂得掌握男女感情又懂得伺机而行，野心很大。]]></text></article>
	<article><text><![CDATA[亲吻手心的人性格渴望得到情人的真心相对，通常喜欢有品味的爱情。]]></text></article>
	<article><text><![CDATA[亲吻脚和脚趾的人性格尊重对方的感觉，视对方为生命中最重要的人物而委曲求全地全面配合。]]></text></article>
	<article><text><![CDATA[亲吻脚心的人性格性欲强，通常只喜欢特定类型的性爱伴侣。]]></text></article>
	<article><text><![CDATA[亲吻头发的人性格在两性关系上，他是吃醋、忌妒心重、占有欲望很强的人，也是容易在爱情中遇到挫折和牺牲的人物。]]></text></article>
	<article><title>白羊座的吻</title><text><![CDATA[放学后突然间发现只有你们俩单独地留在教室，而窗外又正好是夕阳余晖之时，在浪漫的气氛中...]]></text></article>
	<article><title>金牛座的吻</title><text><![CDATA[他用深情款款的眼神凝视着你，然后一语不发地靠过来..]]></text></article>
	<article><title>双子座的吻</title><text><![CDATA[爽朗的个性，虽然同学就在旁边，但他亦毫无顾忌地给你一个吻。]]></text></article>
	<article><title>巨蟹座的吻</title><text><![CDATA[在两人独处的室内，他会悄悄地靠过来，突然间，给你一个措手不及的吻...]]></text></article>
	<article><title>狮子座的吻</title><text><![CDATA[属于被动式，如果不给他暗示，那还真是难以得到他的吻。]]></text></article>
	<article><title>处女座的吻</title><text><![CDATA[在浪漫的约会结束，他送你回家时，就在离别的刹那间，他会给你轻轻的一吻。]]></text></article>
	<article><title>天秤座的吻</title><text><![CDATA[在那晴空万里，海涛澎湃的环境中，他将你搂在怀中，...]]></text></article>
	<article><title>天蝎座的吻</title><text><![CDATA[他会藉着开玩笑或追逐你，而后慢慢地缩小彼此间的距离，出其不意地给你一个吻。]]></text></article>
	<article><title>射手座的吻</title><text><![CDATA[他会藉着装睡或装死，引来你的靠近，而后给你一个淘气的吻。]]></text></article>
	<article><title>魔羯座的吻</title><text><![CDATA[突然间灯熄了，或是看恐怖片时，趁你感到害怕而依靠在他怀抱里的机会，给你一个安心的吻。]]></text></article>
	<article><title>水瓶座的吻</title><text><![CDATA[在那森林浴中，阳光透过枝叶洒了满地的树下，他躺在你的腿上，然后...]]></text></article> 
	<article><title>双鱼座的吻</title><text><![CDATA[你俩漫步在黄昏的夕阳下，而你将头靠在他宽厚的肩上时，他会先轻揉你的臂，接着...]]></text></article>
	<article><text><![CDATA[嘴唇丰厚温暖濡湿口气清新加分，末了亲亲额头或者头发感觉会很温馨...]]></text></article>
	<article><text><![CDATA[热吻可以相互挑逗舌尖扫过牙齿，注意照顾女方的呼吸以及不要磕到牙齿。]]></text></article>
	<article><text><![CDATA[好的KISSER全神贯注，对女性关心爱护，做到了这点她的芳心就是你的了。]]></text></article>
	<article><text><![CDATA[深情的吻，时不时的轻舔对方的嘴唇，适当的吮吸舌头。]]></text></article>
	<article><title>冰之吻</title><text><![CDATA[与伴侣共同度过入冬的第一天。在嘴里放一个冰块直到你的嘴变得冷冰冰的，拿掉冰块，亲吻你的伴侣，相信你们会有想颤抖的感觉，那一定非常棒！]]></text></article>
	<article><title>野营亲吻</title><text><![CDATA[找一个美妙的夜晚，在营地里，和你的伴侣爬进睡袋里，尽情地拥抱和亲吻。]]></text></article>
	<article><title>奖励式亲吻</title><text><![CDATA[当你的伴侣做了一些她（他）不喜欢的事情后，比如做了清扫了房间，倒了垃圾等麻烦的家务后马上给他一个甜美的吻作为奖励。]]></text></article>
	<article><title>便利贴式接吻</title><text><![CDATA[用便利贴引导你的伴侣，直到她(他)发现你的嘴唇。在家里贴满便利贴，用口红或者嘴唇状的图标一直引导你的伴侣，帮助他寻找下一个便利贴，而你的嘴唇上贴着最后一个便利贴，当你的伴侣找到后，撕下最后一个便利贴，你们便可以好好享受接吻的乐趣了。]]></text></article>
	<article><title>雨中之吻</title><text><![CDATA[在下雨的日子里，拿掉雨伞，雨衣，尽情地接吻直到你们全身都湿透了。]]></text></article>
	<article><title>接吻终结者</title><text><![CDATA[真空吸尘器：这种人在亲吻时吸气的方式，简直好像扫扫卫生的吸尘器，轰轰烈烈的，动静很大。这种人最好少见为妙，谁愿意和吸尘器交往呢。<br>
		吸血鬼：这种人不知道是缺血还是有病?表示爱意时会狠咬对方嘴唇，直到把对方嘴部咬出血来。这种人需要的不是情人，而是一个可以用来撕咬的玩具。<br>
		狮子大开口：当他张大嘴时，你不得不想：他的目标是你的嘴，还是你的鼻子、额头以及内脏？<br>
		清道夫：这种人接吻的方式就像清道夫一样，不过他的工具不是扫把，而是你的舌头！他会彻头彻尾地帮你清除嘴里的菜渣，如果你喜欢对方在你口中仔细搜索，那他就是你理想的情人。<br>
		流口水的邋遢鬼：满脸都是对方的口水，想起来就会觉得恶心，如果你的情人属于这种类型，记得穿件长袖的衣服，或干脆带条毛巾，以随时擦掉沾上的口水。<br>
		扎人的大胡子：满脸胡子，看起来是很有男人味，可是一扑到他怀里，可够你受的。<br>
		木头人：这种人完全没有反应，乏味，你会觉得镜子都比他热情可爱得多。<br>
		滑溜如鳗鱼：他的舌头扫动得很快，你根本不知道接着它会移到哪里?不过，你会想它最好留在自己的嘴里，好让你喘口气。<br>
		马拉松式接吻：这种人一接吻起来，就要耗上好一阵子，不吻几个小时，就不会罢 “ 嘴 ”。<br>]]></text></article>
</articles>