<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<articles>
	<article>
        <title>如何 练习接吻</title>
        <text><![CDATA[
<img src='training_lxjw_01'/><br/>
<big>1　</big>找一个成熟的、柔软的水果，比如李子、杏或者芒果，这些水果口感柔软且味道很好。<br/><br/>

<img src='training_lxjw_02'/><br/>
<big>2　</big>在水果上咬出一个嘴巴大小的洞。<br/><br/>

<img src='training_lxjw_03'/><br/>
<big>3　</big>把这个当成你要练习亲吻的“嘴唇”。<br/><br/>

<img src='training_lxjw_04'/><br/>
<big>4　</big>温柔地亲吻这个“水果嘴唇”。试着有节奏地吻，先吻上嘴唇，再吻下嘴唇。记着不要把你的接吻对象给吃了！<br/><br/>

<img src='training_lxjw_05'/><br/>
<big>5　</big>用舌头温柔地推入“两唇”之间。注意要少用舌头，用太多就过头了。<br/><br/>
            ]]></text>
    </article>
    

	<article>
        <title>如何 准备接吻</title>
        <text><![CDATA[
<img src='training_zbjw_01'/><br/>
<big>1　</big>口气清新。拥有清新、适于接吻的气味是初吻最重要的因素。确保你刷过牙，在接吻之前用过漱口水，嚼过口香糖或薄荷糖。你可以在这一个小时之前做这些事——你也不希望口气“太”清新，否则会让别人觉得你也太想跟人接吻了，准备地这样充分。
<p>　➹ 如果你知道在接吻前你们会共进晚餐或吃别的东西，你应该避免点任何有重味的菜，比如大蒜、洋葱或者口味强烈的调味料。</p>

<img src='training_zbjw_02'/><br/>
<big>2　</big>情调。重要的是在亲密或浪漫的气氛下进行第一次亲吻。第一次也许会毕生难忘，因此，要更特别一些。你不需要点1000个蜡烛或者为对方唱夜曲，但你应该选择理想的时间和地点。
<p>　➹ 夜色下亲吻。在太阳刚刚升起或者夜幕降临时接吻好过在白天接吻。如果在黑夜中进行，你也不会觉得那么害羞。</p>
<p>　➹ 在隐蔽之处进行。选择一个没有干扰和旁观者的隐秘地方，这样你能完全集中精力。可选择在隐蔽的公园条凳上、海滩附近或湖边、甚至是你自己的阳台上。</p>
<p>　➹ 修整自己。稍微梳妆打扮，预示你即将与其度过特别的一刻。你不希望初吻时穿着健身衣服吧。</p>

<img src='training_zbjw_03'/><br/>
<big>3　</big>确保对方准备好了。这点很重要。你可以有了情调也有了你想要的清新口气，但如果你的恋人还没准备好，那么一切都不重要。在你们接吻之前，确保你的恋人是喜欢你的。
<p>　➹ 如果你的恋人总是望着你的眼睛，轻轻触碰你，带着微笑，那么你应该知道她已经准备好了。</p>

<img src='training_zbjw_04'/><br/>
<big>4　</big>记着要避免一些接吻的误区。在你准备好之前，你需要慢慢来，温柔一些。如果你太激进或者粗鲁，你的她会误解，接吻也就带着强迫意味。以下有几点可以避免此类情况：
<p>　➹ 法式接吻。不要马上把舌头放进对方嘴里，口水沾得到处都是。如果你的恋人胆大，还轻轻用自己的舌头触碰你的，那么你可以进行法式热吻，但不要在传统接吻下的前几秒就去尝试。</p>
<p>　➹ 咬人。轻咬对方的嘴唇甚至是舌头，这是种增加接吻情趣的古怪方法。但如果你第一次接吻就这样，你的恋人会竖起防备，还可能掉头走人。</p>
<p>　➹ 双手游移。你应该跟对方进行身体接触，靠得更紧密、爱抚对方的头或肩膀。你不应该在第一次接吻就触摸不合适的地方。这样就太过了，让人觉得抵触，也让你的初吻显得太不真诚。</p>
            ]]></text>
    </article>
    
	
	<article>
        <title>如何 口气清新</title>
        <text><![CDATA[
<img src='training_kqqx_01'/><br/>
<big>1　</big>保持水分。嘴巴干燥会产生难闻的气味，嘴唇发粘。要每天喝够水，让嘴唇光滑，口气“可亲”。<br/><br/>

<img src='training_kqqx_02'/><br/>
<big>2　</big>别吃让嘴里有味的食物和饮料。更重要的是，你们两个到饭店约会吃饭时，别吃那些能产生异味的东西，比如：
<p>
　➹ 大蒜<br/>
　➹ 洋葱<br/>
　➹ 金枪鱼和沙丁鱼<br/>
　➹ 辛辣食物<br/>
　➹ 咖啡<br/>
　➹ 酒精<br/>
</p>

<big>3　</big>一天刷两次牙，或用两次牙线。虽然这是老生常谈了，但仍有一些人不注意保持基本的卫生习惯。<br/><br/>

<img src='training_kqqx_04'/><br/>
<big>4　</big>要每天刷两次牙或用两次牙线清除嘴里的细菌，正是细菌产生嘴里的怪味儿。用漱口水漱口可使口气更加清新。<br/><br/>

<img src='training_kqqx_05'/><br/>
<big>5　</big>来点薄荷或嚼口香糖。特别是吃过东西之后，要用薄荷或嚼嚼口香糖之后再亲吻人家。如果嚼口香糖，接吻之前要吐掉，对方可不想吃掉你嚼过的口香糖，口香糖也可能让你接吻时窒息。<br/><br/>
            ]]></text>
    </article>
    
	
	<article>
        <title>如何 准备嘴唇</title>
        <text><![CDATA[
<img src='training_zbzc_01'/><br/>
<big>1　</big>每天涂几次唇膏，特别是含有或乳木果油或各种保湿油的唇膏，对干燥的嘴唇特别好。即使你的嘴唇不怎么干，唇膏也能让你的嘴唇更性感。
<p>　➹ 就算味道不赖，也别用人造香味或人造色素的唇膏，里面的添加剂会让你的嘴唇很干燥。</p>
<p>　➹ 常见的天然唇膏品牌有：伯特的蜜蜂、泰奥菲、无色唇膏、C.O. Bigelow、妮维雅、曼秀雷敦、 伊欧诗、香蕉船。</p>
<p>　➹ 接吻之前抹一点薄荷味唇膏，薄荷能激活你体内的冷感受器，当嘴唇相会时，你们两个会有一种全身麻痛的爽快感。</p>
<p>　➹ 出门要抹唇膏，唇膏防晒指数要十五以上，保护嘴唇不受紫外线伤害。</p>

<img src='training_zbzc_02'/><br/>
<big>2　</big>每周去一次死皮。橄榄油，椰子油，蜂蜜都很管用，你还可以用砂糖或红糖加液体自制去角质膏。
<p>　➹ 在嘴唇上涂厚厚一层，用牙刷绕小圈轻轻摩擦。</p>
<p>　➹ 别太使劲抓，你只是要去除死皮，别擦伤了皮肤。</p>

<img src='training_zbzc_03'/><br/>
<big>3　</big>吃一顿富含水果，蔬菜，坚果的食物。维生素B, C, Ω-3脂肪酸对皮肤健康很有好处。一定要摄入足够的必要维生素，让你的嘴唇柔软又饱满。<br/><br/>
            ]]></text>
    </article>
	
	
	<article>
        <title>如何 接吻</title>
        <text><![CDATA[
<img src='training_jw_01'/><br/>
<big>1　</big>保持嘴唇柔软。不要撅嘴，要两唇微张，给对方一定的暗示。<br/><br/>

<img src='training_jw_02'/><br/>
<big>2　</big>先轻柔地吻几下对方的嘴唇，不要急着用你的牙齿和舌头。如果对方反应良好，你就可以开始尝试法式接吻了。
<p>　➹ 不要发出声音。这样会分散人的注意力，让双方不那么投入。如果你发现你正在发出声音的话，就放慢速度，把双唇张得再开一点。</p>
<p>　➹ 不要进展太快。先不要把你的嘴唇都贴在对方的嘴上，轻轻地吻几下——如果对方感到不舒服的话，你就可以停下来。</p>

<p><big>3　</big>注意控制你的唾液。在接吻时你不想总是把嘴巴弄得湿湿的吧！请注意时不时地咽下你的唾液。如果你的嘴唇太湿了，就先暂停，控制一下，再继续进行。</p>

<img src='training_jw_04'/><br/>
<big>4　</big>“锁住”对方的嘴唇。如果一切进展良好，就试着“锁住”对方的嘴唇，让你们的嘴唇“叠在一起”（像下面所给出的次序一样），这样会让亲吻变得更亲密且富有激情，也是法式接吻的好的开端。
<p>
　➹ 你的下唇<br/>
　➹ 对方的下唇<br/>
　➹ 你的上唇<br/>
　➹ 对方的上唇<br/>
　➹ 首先，把对方的下嘴唇夹在你的双唇中间是个不错的主意。有人的下嘴唇很宽，你可以用你的嘴唇轻轻地固定住它。
</p>

<big>5　</big>保证呼吸。在接吻时，你应该可以用你的鼻子轻柔地呼吸。如果你觉得当前的姿势让你呼吸困难，就先停一下，再继续接吻。
<p>　➹ 其实你不需要因为不能呼吸而感到紧张。呼吸急促意味着你很紧张或兴奋，这可能会让对方感到很高兴。</p>

<img src='training_jw_06'/><br/>
<big>6　</big>利用你的双手。不要让你的手像软面条一样吊在你的身体两旁——手在接吻时也是很重要的！
<p>　➹ 把你的手轻轻放在对方的肩膀或是腰上。（按照西方的习惯，女士会把手放在男士的肩膀，而男士会用双手环绕女士的腰部。）</p>
<p>　➹ 用手把对方拉进一点，让你们的动作更加亲密。</p>
<p>　➹ 把你的手放在对方脸两侧，用手摩擦对方的颧骨，或是把手放在对方的下巴上，轻轻扶起他的头。</p>
<p>　➹ 另外一个性感的动作就是把手放在对方的头后，并轻轻地抚弄他的头发。</p>

<img src='training_jw_07'/><br/>
<big>7　</big>用你的舌头去测试一下。一旦你已经“锁住”了对方的嘴唇，就可以试着轻轻用舌尖触碰对方的唇部，动作要尽量柔和缓慢。
<p>　➹ 看看对方的反应，如果对方靠得更近了，或是反应很积极，那你就可以更进一步了。但是如果他轻轻地退后，或是反应有点勉强，那么你最好还是放弃用舌头，只是用嘴唇就可以了。</p>

<big>8　</big>尝试法式接吻。用舌头使亲吻变得更性感的方式叫做法式接吻。为什么叫法式接吻呢——谁知道呀！我们知道该怎么做就好了：
<p>　➹ 轻轻用你的舌头扫过对方的下嘴唇，动作要尽量轻柔，如果对方反应良好，可以试着加强力度和强度。</p>
<p>　➹ 把舌尖放入对方的嘴里并触碰对方的舌尖。动作要轻柔，保证你的舌头一直在动——把你的舌头放在对方的嘴里一动不动可不是什么好主意，你的接吻会很快结束的。</p>
<p>　➹ 如果对方反应很积极，就可以加强力度和速度。</p>

<big>9　</big>各种技巧混合使用。你不需要一直激烈地舌吻。刚柔并进，快慢结合是最好不过的了。你还可以在法式接吻后，在退回去吻吻对方的嘴唇。
<p>　➹ 多种技巧相结合会让对方无法预料你下一步要做什么，这样的随性和惊喜会让你们的亲吻变得充满热情而不乏味。</p>

<big>10　</big>试着轻轻地咬对方的嘴唇。你不一定非要用牙齿去咬对方，但是轻咬一下对方的嘴唇会收到意想不到的效果。下面来看看该怎么做：
<p>　➹ 尽量轻柔。记住你是想要轻轻地咬，而不是一大口地咬下去。</p>
<p>　➹ 轻轻地移动牙齿，不要一不小心咬疼了对方。</p>
<p>　➹ 当你们的嘴唇靠在一起时，用你的牙齿去轻咬对方的下嘴唇，停一下再回到正常的接吻状态。</p>
<p>　➹ 不要做的太过分。偶尔咬一下对方就可以了，不要总是咬着对方不放。</p>
<p>　➹ 并不是所有的人都喜欢被咬的。如果对方反应很消极的话，不要觉得沮丧——这只是个人喜好问题而已。</p>

<img src='training_jw_11'/><br/>
<big>11　</big>偶尔的暂停能让接吻变得更加浪漫。在激吻中停一下，凝视对方的眼睛，或是轻语一下，哪怕只是停下来喘口气，都会让气氛更加浪漫。
<p>　➹ 你可能觉得暂停会让热情消失，其实不是的。这样会让对方感到你的感情，而不是简单的身体接触。</p>
            ]]></text>
    </article>
	
	
	<article>
        <title>如何 做接吻高手</title>
        <text><![CDATA[
<img src='training_zjwgs_01'/><br/>
<big>1　</big>注意嘴唇。保持嘴唇放松并微张，让对方知道你想要接吻了。但是不要撅嘴，这容易造成误会，或是让法式接吻变得更难。
<p>　➹ 保持口气清新，在接吻前刷牙、嚼口香糖或薄荷。</p>
<p>　➹ 如果你的嘴唇很干，就实现涂一点润唇膏，哪怕是舔舔嘴唇也可以。女性还可以用一点带颜色的唇彩或是有香味的唇膏让你的嘴唇变得更亮彩迷人。</p>

<img src='training_zjwgs_02'/><br/>
<big>2　</big>营造气氛。凝视对方并深情地微笑，让对方知道你有接吻的欲望，如果你们在说话，那就放低声音，或是减慢语速，给对方传达信号，让他知道你已经准备好停止说话，开始接吻了。
<p>　➹ 有些人在第一次和某人接吻时过于紧张，导致说话太多来填补沉默——但是不要这么做，这只会破坏气氛，让对方失去兴趣。</p>

<img src='training_zjwgs_03'/><br/>
<big>3　</big>斜靠过去接吻。在靠过去时，通过观察对方来决定自己头的偏向（按对方移动头的相反方向移动你的头）。与此同时，你还应该把你的头向后侧一点，并让嘴唇和下巴向前伸，防止前额碰到一起。<br/><br/>

<img src='training_zjwgs_04'/><br/>
<big>4　</big>开始的时候要慢一点。保持嘴唇微微张开，但是不要一开始就使用你的舌头，轻轻地在对方的嘴唇上吻几下，并在对方的嘴唇上多停留一会儿。
<p>　➹ 在每次接吻时，多改变一下嘴唇的姿势和方向可以让过程多样化并有趣。你可以让头略微更向左偏，或是略微更向右偏，或是在接吻当中完全改变头的朝向，从一侧偏向另一侧。</p>

<img src='training_zjwgs_05'/><br/>
<big>5　</big>把嘴张的更大一点儿。在用嘴唇接吻一段时间后，就是让热情加温的时候了。锁住你的双唇，让对方的下嘴唇保持在你的双唇中，再轻轻张开你的嘴，暗示你要法式接吻。<br/><br/>

<img src='training_zjwgs_06'/><br/>
<big>6　</big>用你的舌头接吻。开始时动作轻一点，用舌头去试探对方舌头的前部，不要一下子就把舌头伸到对方的嘴里面，这会让对方感到有点恶心的。让自己的舌头在对方的嘴里轻轻地画圈，在进行下一步前，让你们的舌头充分地适应对方。
<p>　➹ 刚开始时，用你的舌尖去轻轻地碰对方的舌尖。如果你们都觉得很舒服，那就把舌头深入对方的嘴里，加强一点力度，用你的的舌头给对方做”按摩’。</p>
<p>　➹ 注意对方的反应。接吻高手关键的一点就是时刻注意对方的反应并配合对方的节奏，以你们都喜欢的方式和节奏接吻。</p>

<img src='training_zjwgs_07'/><br/>
<big>7　</big>别忘了你的手。把你的手放在对方的腰部，肩部，脸或是脖子上。如果你们打得火热，那就抱地对方紧一点儿，并让你的手在对方身上滑动。
<p>　➹ 把你的手放在对方的头上或是揉搓他的头发，让感觉更激烈一点。</p>

<img src='training_zjwgs_08'/><br/>
<big>8　</big>不要忘记呼吸。既然你的嘴都用来激吻了，你就需要用鼻子呼吸。如果你觉得氧气不足，那么就隔段时间轻轻转下头来喘口气。<br/><br/>

<img src='training_zjwgs_09'/><br/>
<big>9　</big>要热情。在过程中你越是投入和兴奋，对方也会随着感受并迎合你的热情的。你应该彻底融入其中并忘掉其他的事情。让自己放松，不要总是去猜测对方的想法。凭感觉来并享受这个过程吧！<br/><br/>

<img src='training_zjwgs_10'/><br/>
<big>10　</big>决定何时何地去吻对方。礼仪性的接吻适合于亲密的朋友和家庭成员之间。这样的接吻多在特定的场合，吻在脸颊、手和前额。
<p>　➹ 按照很多风俗，在和家庭成员或朋友见面或说再见时，会互吻脸颊作为招呼。吻前额则更浪漫一点儿。适合爱人、亲密朋友或是前男、女友之间。</p>

<img src='training_zjwgs_11'/><br/>
<big>11　</big>撅起你的嘴。在礼仪性接吻时，你应该时刻保持撅嘴，并保持嘴唇干燥。用湿润的嘴唇去接吻会让对方很不舒服，所以如果必要的话，在接吻前先擦好自己的嘴！
<p>　➹ 对女性来说，如果涂有口红或唇彩，那么最好之前先用纸巾擦掉一点。（除非，当然，你是想在对方的脸上留一个吻痕）。</p>

<img src='training_zjwgs_12'/><br/>
<big>12　</big>接吻。在礼仪性接吻时，要保持简短，不要传递错误的信号，或是让对方感到不好意思。不要停留的时间过长，除非你有一些其他想法，想把礼仪性接吻附上浪漫的感觉。<br/>

<p>
<h1>小提示</h1>
　☞ 放松。接吻是很享受的一项活动。越是放松和自信，你的接吻技术技术就会越好。<br/>
　☞ 集中精力并准备好。如果你在接吻时觉得无聊或是不能集中，或是过于紧张，那你的吻是不会热情的。投入你的热情，对方也会感受到的。<br/>
　☞ 让嘴唇保持柔软的最好的办法就是让嘴唇保持湿润，并时而用牙刷或去死皮矬去死皮。<br/>
　☞ 确保自己和对方都很舒服。<br/>
　☞ 就像任何技巧一样，你需要练习才能提高。<br/>
　☞ 薄荷是我们最好的朋友，能够帮你保持口气清新，在约会结束10分钟前先嚼一嚼薄荷。不要嚼口香糖，因为对方在接吻时可不想感受到你嘴里的糖。<br/>
</p>
            ]]></text>
    </article>

	
	<article>
        <title>如何 法式舌吻</title>
        <text><![CDATA[
<img src='training_fssw_01'/><br/>
<big>1　</big>保持丹唇糯软：柔软，光滑，微湿的嘴唇用来接吻是再理想不过了！在行动前，确保你已通过修复赶走了干裂的双唇。
<p>　➹ 使用无色唇膏：涂抹唇膏并微抿双唇。（如果你是女生并且有自己钟爱的唇膏，那就最好了）</p>
<p>　➹ 喝点水：干燥的嘴唇是脱水的迹象，所以狠狠的喝下一大杯水（两杯也行），20分钟到30分钟内你就可以慢慢感觉双唇开始光滑。</p>
<p>　➹ 舔舔嘴唇：如果你正处于刻不容缓的关键时刻，最好的办法就是用舌头舔舔嘴唇再抿几下。这会使你的双唇潮湿却不至于太过湿润或者光滑。</p>
<p>　➹ 特别建议：想要让你的双唇特别诱人，你最好在嘴里含上几分钟的薄荷糖；或者在用水漱口刷刷几下再吐出。跟你接吻的人一定会感激涕零的！</p>

<img src='training_fssw_02'/><br/>
<big>2　</big>进入：抓住时机，进行实战！一般来说，舌头要尽可能慢的试探性的进入他嘴中（万一他会拒绝），但也不要太慢以至于失去了此刻的激情。
<p>　➹ 何时才是最佳时机呢？这依据个人情况而定，不过一般说来可以参考以下的几个迹象来判断：<br>
　　✄ 对方不停的给出暗示，比如盯住你唇部或者慢慢朝你靠近。<br>
　　✄ 你即将结束一个美妙的约会。车里或者门廊前这种半私人的空间都是接吻的理想地点。<br>
　　✄ 你就是想吻他。当你被对方无可救药的吸引了，但是又担心时机不对，那就大胆问一问。尴尬地取得对方的同意再自信地狂吻他总比冒险去问一个对你不感兴趣的人好多了。
</p>
<p>　➹ 眼神交流。凝视对方的眼睛。如果你想让自己的意图更明显，可以慢慢将目光转移到他的唇部，然后再回到眼部。</p>
<p>　➹ 微笑。如果你真的很想亲吻对方，那就展露出来！微笑可以营造愉悦的风味，也使对方感到放松和安全。</p>
<p>　➹ 慢慢来。进入的速度以可以征得对方意见（接受或拒绝）为宜。你也不要担心慢了不好，因为慢动作可以让对方产生紧张感并且充满期待。</p>
<p>　➹ 头部往一侧微倾：头对头就要撞鼻子喽，因此，往左侧或者右侧微微倾斜即可（如果发现对方有向左倾的趋势，你就往右）。</p>
<p>　➹ 闭上双眼：眼神交流之后就闭上眼睛好好享受吧，因为睁着眼睛接吻往往会被人认为是不真诚的表现。</p>

<img src='training_fssw_03'/><br/>
<big>3　</big>嘴巴的位置要容易亲嘴：不要僵硬得撅起嘴巴仿佛你要亲的人是你奶奶----这不仅没有一丝浪漫的感觉，位置上也使对方很难给你一个浪漫法吻。但是另一方面，如果嘴巴完全放松表明你不感兴趣。下面的两点会教你如何使嘴巴达到一个快乐且不愠不火的状态：
<p>　➹ 微微撅嘴。稍稍将嘴唇前驱，你可以感觉到嘴部周围肌肉紧张的微小暗示。</p>
<p>　➹ 微微张开嘴。一开始不要猴急着去完全放开，嘴唇稍微张开到对方的舌头可以滑入即可。</p>

<img src='training_fssw_04'/><br/>
<big>4　</big>唇部紧贴，微微摩挲：轻擦对方嘴唇，感觉就像羽毛一样轻的力度。相比于直接进入激烈的法式湿吻，这种轻擦会给对方带来更强烈的欲望和兴奋感。
<p>　➹ 保持慢动作：很多急而轻的吻会带来不同程度的性感并且给对方一种几乎无法抵抗的紧张感。慢慢来，感觉世界为你停止----你们的吻会慢慢加速升温的。</p>

<img src='training_fssw_05'/><br/>
<big>5　</big>测试舌头不同部位敏感度：一旦通过缄默亲吻（即非舌吻）为舌吻奠定好坚实的基础，你就可以给对方微小的暗示----你已经准备好迎接高潮了。
<p>　➹ 嘴张得更大些，给对方提供绿色无限制通道，进行首次尝试性的舌部接触。</p>
<p>　➹ 双唇锁起，这样那个对方的下嘴唇就夹在你的双唇间。然后用舌尖轻轻点触对方的下嘴唇，这个动作要柔滑迅速少于一秒钟。如果对方感兴趣，他会回报你的。</p>
<p>　➹ 及时收手。如果你已经厌倦了以上接吻的技巧而且对方也没有回应，那也没关系，下次再说，回归到一般的接吻。千万别小题大做或者责备对方。</p>

<img src='training_fssw_06'/><br/>
<big>6　</big>用你的舌头去探索：如果对方也感兴趣，那你就大胆的开始真正的法式舌吻吧。记住舌头要动且动作要如蜻蜓点水一般轻柔。
<p>　➹ 持续挑逗：先是紧随对方的舌头再撤退，邀请对方展开下一个行动。</p>
<p>　➹ 我们的舌头上满是神经末梢，所以即使是纯粹的用你的舌头去触摸对方舌头都会是一件十分享受的事情。</p>
<p>　➹ 舌头不要太深入----一开始就深入对方喉咙会很让对方扫兴，浅浅的舌吻即可。</p>

<img src='training_fssw_07'/><br/>
<big>7　</big>呼吸：如果你正长时间热烈的吻着对方，会很容易忘记呼吸的。但是喘气及大口呼气一点也不浪漫，信不信由你。下面有几个办法教你如果呼吸然后接着上：
<p>　➹ 接吻的时候用鼻子作轻缓的呼吸。</p>
<p>　➹ 不要害怕吻中小憩。只要你做的恰当，这个时刻还是很亲密很性感的。比如你可以稍稍回过来，使你们的额头相触，进行眼神交流并且微笑。</p>
<p>　➹ 当你们越来越适应彼此接吻，你可以试着稍稍用嘴来呼吸，你甚至可以跟对方分享你的呼吸，有些人觉得这很性感，有些则不然。</p>

<img src='training_fssw_08'/><br/>
<big>8　</big>综合运用：吻就如同雪花，从来没有雷同。一旦你喜欢用一种方式来问对方，你就会忍不住一直这样吻下去。此时要学会克制，并尝试一些不同的技巧。下面介绍的不同方法你可以尝试：
<p>　➹ 速度：改变吻的速度是尝试不同的很好方法之一，这种方法不会让对方觉得你是在故意制造亲密的赶脚。一旦掌握了慢吻，你就可以试着一点点更快的去吻，几秒即可----这种速度带来的激情会让你们窒息！</p>
<p>　➹ 深度：双反都觉得很舒服后就可以尝试深吻，关键是要掌控好速度。或者，如果你想调情或者挑逗，那就回到之前的轻吻阶段。</p>
<p>　➹ 强度：跟深吻一样，强硬的吻也要在双方都感觉舒服后才能展开。舌头使一点点力，但是别忘了动。</p>
<p>　➹ 牙齿：也许你会想要试着用你的舌头去摩擦对方牙齿前部或后方，这很不错，可以让对方觉得痒痒的，从而使你们的吻更深入。你也可以试着轻轻用你的牙齿抓住对方的下嘴唇。但是，不是每个人都喜欢这样---你若一定要这样做，最好把你咀嚼的喜欢收起来。</p>

<img src='training_fssw_09'/><br/>
<big>9　</big>手部动作：虽然在第一次接吻的时候你要尽量保持礼貌，但你其实并不想着两只手就那样荡在两侧吧。
<p>　➹ 一般的技巧是，手从对方臀部开始抚摸，慢慢移至背部，或者到脸部和发间。</p>
<p>　➹ 另外一个在初吻时可以引发激情的方法是温柔的抚摸对方的肩部，这会让他感觉到你和他在一起很舒服。</p>
<p>　➹ 双手将对方的脸颊或者脖子捧在手里。</p>
<p>　➹ 或者，干脆尝试旧时的待用模式：轻轻将对方环绕在你怀里。</p>

<img src='training_fssw_10'/><br/>
<big>10　</big>看对方的肢体动作：每个人的吻法不一样，且在吻中享受的地方也不尽相同----所以没有正确的吻法之说。美好的吻要求你学会给予和索取，所以要注意读懂对方的肢体语言，看看他最喜欢你对他做什么。
<p>　➹ 不是每个人都喜欢千篇一律的被吻着。所以虽然你的前任喜欢你接吻的这一种方式，但现在的新欢却不尽然哦。你得学着读懂对方的暗示适时调节风格，以达到双方的和谐。</p>
<p>　➹ 如果任何时候对方退回或者感觉不舒服，你要理解并且慢下来。</p>
<p>　➹ 让对方回吻你，如果舒服，你就随着他动。</p>
<p>　➹ 注意聆听暗号，这往往可以判断对方有多享受一个特别的接吻动作。如果你听到呻吟或叹息，或对方开始越来越强烈的回吻你，这就说明一切都对了。</p>

<img src='training_fssw_11'/><br/>
<big>11　</big>练习：跟任何其他接吻方式一样，法式舌吻也需要多加练习，而且多多益善。另外，当你跟你个人接吻越多，你就会觉得跟他接吻越来越舒服并且逐步培养出适合双方的风格。<br/><br/>

<big>12　</big>交流：不管你是否喜欢对方的接吻方式，都要跟他交流。如果不满意，交流的时候需以一种赞美的方式讲出来。
<p>　➹ 即使吻途不顺，但双方要是能以一种开怀一笑的态度来对待，反而会感到亲密无间。确保你们接吻的时候觉得很快乐就好。</p>

<p>
<h1>小提示</h1>
　☞ 口气清新：不管是法式舌吻还是其他，你都不想接吻的时候有着糟糕的口气。法式舌吻的时候要张开嘴，所以清新的口气十分重要。要养成保持牙齿清洁的好习惯，如果你觉得有很多接吻机会的暗示的话，可以一直在身上放一些薄荷糖或者薄荷味的口香糖。尽量不要吃尝后余留气味不好的食物，比武大蒜，咖啡，洋葱，牛奶和玉米。<br/>
　☞ 吻的持续时间是没有规定的。如果决定的不舒服，立刻停止；如果感觉好，就继续享受知道一方或双方渐渐停下来（一般是双方一起）。轻轻吮吸对方的上嘴唇或下嘴唇是特别浪漫的一件事，你会发现你们在短暂会吸后又慢慢回到热烈的舌吻。<br/>
　☞ 主动一点。如果你希望对方吻你，不要干坐着，主动出击。要回报对方的行动，主动用你的舌头和嘴唇去亲吻对方；如果有些地方觉得不舒服，就撤退或者温柔的闭起双唇。对方会明白你的意思。<br/>
　☞ 舌吻时会产生过量的口水，这可能会影响到此刻的浪漫。时不时的吞咽下去但不要打断接吻。如果做不到，就大胆的暂停一会儿，微笑的看着对方，这样可以确保他知道你只是在小憩一下而非拒绝他的爱慕。<br/>
　☞ 如果你觉得不舒服或者不想回应对方的任何动作，那就脱身并坚定的告诉对方让他停下来。说“不”没什么关系的。<br/>
　☞ 注意法式舌吻可能会传播传染性的疾病，比如传染性疱疹和传染性单核细胞增多症（一般被称作Mono）。<br/>
　☞ 如果一方或者双方都有牙套，进行法式舌吻也没问题，但是要格外小心不要将牙套相撞，也不要用舌头去触碰对方的牙套（你可能会不小心将它弄掉）。详细参见“如何带着牙套接吻”这一主题。<br/>
</p>
            ]]></text>
    </article>
    
	
	<article>
        <title>如何 用多种方式接吻</title>
        <text><![CDATA[
<big>1　</big>以物换物式接吻。这种接吻方式充满趣味而且比较成熟，所以比较适合已经打得很热乎，习惯了接吻的两个人。具体的操作方法是：一个人嘴里含着一颗肉桂糖果，另一个人含着薄荷糖果。然后开始法式舌吻，在接吻的过程中，慢慢交换糖果和薄荷。
<p>　➹ 就这样在嘴里反复地交换糖果和薄荷，直到你们两个人需要停下来呼吸或者糖果和薄荷融化了。</p>
<p>　➹ 你可以使用任何口味的小糖果来做以物换物式接吻，但要小心不要噎住。</p>
<p>　➹ 如果你们没有经验，比较紧张，可以先用一颗糖果开始练习，等你们掌握了要领之后，再各含一只糖果。</p>

<big>2　</big>传递香味式接吻。首先，在其中一个人的嘴里放一片香味比较持久的口香糖，然后开始做法式舌吻。吻的同时，两个人开始传递口香糖，直到口香糖没有香味。
<p>　➹ 选择一款有着性感的口味的口香糖，比如草莓味。</p>

<big>3　</big>喂饮料式接吻。喝一小口你们最喜欢的饮料，可以是酒精饮料或者甜味饮料。然后开始吻你的他/她，当你们的唇相触时，将你口中的饮料注入对方的嘴里。只能喝很小的一口，这样可以避免饮料溢出。
<p>　➹ 第一次尝试的话最好选择比较清澈的饮品，即使洒出来也不至于弄得到处都是。</p>

<img src='training_ydzfsjw_04'/><br/>
<big>4　</big>冰火相接式接吻。先喝几口冰冷的饮料或者嚼一个冰块，让你的嘴巴里冷得跟冰窟似的，然后立即去吻她/他，用冰冷的舌头吮吸她/他温热的舌头。如果你做法得当的话，你们会感到一股性感的寒意流过全身。<br/><br/>

<big>5　</big>跳跳糖式接吻。跳跳糖式一种美国的碳酸糖果。往你的他或者她嘴里到一点点跳跳糖，然后开始跟他热吻。
<p>　➹ 你们两个人的嘴巴都会有有趣的震颤感。</p>

<big>6　</big>呼吸挑逗式接吻。这种接吻方式会创造一种更强烈的渴望。首先，你和你的伴侣的嘴唇应该稍微分开一点，欲擒故纵，看似接触又要分开的样子。这时候开始分析双方的呼吸。你们可以移动头部来享受不同的感官刺激，与此同时，稍微碰触对方的嘴唇又离开。这是一种挑逗式的接吻方式，会让双方都会更想要，非常性感。
<p>　➹ 要知道热呼吸和冷呼吸是不同的。从喉咙里呼出来的是热气，而从嘴巴里吹出来的是冷气。</p>
<p>　➹ 不言而喻，这种接吻方式的前提是两个人的口气都要很清新。</p>

<img src='training_ydzfsjw_07'/><br/>
<big>7　</big>水下分享氧气式接吻。
<p>　➹ 当你们掌握了这种吻法之后，可以转换角色来接吻。</p>
<p>　➹ 这种接吻方式有一定的危险性，小心不要呛水。一开始的时候，你可以稍稍张嘴。</p>

<big>8　</big>真空吸入式接吻。这是一种嬉戏式接吻。张开嘴巴吻他或者她，然后使劲吮吸，吸走他嘴里所有的空气。
<p>　➹ 前提条件是两个人的口气要清新。</p>

<big>9　</big>咀嚼式接吻。这种吻法不适合有洁癖，或者生病的人。首先，你的伴侣将他的舌头深深地放入你的嘴里。然后你轻轻你咬一些他的舌背。想要增加点效果的话，你可以吮吸他的舌尖。
<p>　➹ 两人转换角色轮流进行。</p>

<big>10　</big>舌尖触摸式接吻。这种吻法适合老道的法式热吻高手们。操作方法就是，两个人都将舌头伸出来，然后两个舌尖相接触，互相打斗的样子。
<p>　➹ 这种舌尖触摸式接吻虽然非常美好但是尽量不要再公众场合进行，以免打扰到那些介意的人。</p>

<big>11　</big>吮吸唇部式接吻。这是一种引诱式吻法。跟传统的法式舌吻不同，你可以在对方吻你的时候，吮吸对方的上唇或者下唇。吮吸上唇一到两秒钟然后再换下唇。
<p>　➹ 和对方轮流地吮吸嘴唇。</p>
<p>　➹ 不要尝试同时吮吸双唇。</p>

<big>12　</big>扶持下巴式接吻。用你的中指，食指和拇指扶住对方的下巴。让他/她的头部倾斜到正确的角度，接吻的时候继续这样扶着。用什么方式都行，只要你扶持住她的下巴。<br/><br/>

<big>13　</big>轻咬式接吻。这种吻法要谨慎操作，但是如果你做得对的话，你的伴侣会感觉非常棒。首先，轻轻地咬一下对方的嘴唇。然后发起猛攻，并且轻咬嘴唇的其他部位。
<p>　➹ 你要首先确保对方能够接受咬唇的情况下才能进行这种吻法。</p>

<big>14　</big>吻足部。亲吻足部是一种非常挑逗，非常浪漫的行为。开始之前一定要挣得对方的同意。有些人对脚非常敏感。其他要确保对方的脚很干净。然后开始吮吸对方的脚趾，然后轻轻地亲吻脚面。
<p>　➹ 亲吻对方的脚的同时，可以给对方做一下脚部按摩。</p>
<p>　➹ 轻轻地吹一下对方的脚趾。</p>
<p>　➹ 如果对方穿运动鞋或者其他比较封闭的鞋子的话，最好不要吻对方的脚。这种吻法最好在他或者她刚出浴时进行。</p>
<p>　➹ 如果你知道你的伴侣打算亲吻你的脚，要提前将指甲修剪整洁。</p>

<big>15　</big>吻额头。这不是一种挑逗式的吻，它是用来表达感情，说晚安。轻轻将他或者她额前的头发撩起来，然后俯下身轻轻一吻，可以收到很不错的效果。<br/><br/>
<big>16　</big>爱斯基摩式接吻。这种吻法非常简单，就是和你的伴侣鼻子对鼻子，互相摩擦。不要忘了面带微笑。<br/><br/>
<big>17　</big>吻脸颊。你的伴侣到家时，亲一下脸蛋表示欢迎回家；外出时，吻一下表示说再见。<br/><br/>
<big>18　</big>蝴蝶吻。让你的脸靠近对方的脸，知道你们的睫毛相接触。但是同时眨眼睛。<br/><br/>

<p>
<h1>小提示</h1>
　☞ 如果你带牙套，一定要保持牙套的清洁。<br/>
　☞ 做一个上下颠倒式接吻，给对方一个惊喜。当你的伴侣坐在那里时，你站在他或者她的后面，轻轻将他的头向后仰。然后俯下身来，开始吻他。小心不要碰到牙齿。当你掌握了要领时，你可以更自如地进行逆向法式热吻。<br/>
　☞ 当你掌握了平常的接吻方式和法式热吻之后再尝试上述吻法比较好。<br/>
　☞ 出其不意的时候给她一个热吻。<br/>
　☞ 含着糖果接吻时一定要小心不要噎住。<br/>
</p>
            ]]></text>
    </article>
	
	
	<article>
        <title>如何 学会用手</title><!-- 如何 学会用手提高接吻技巧 -->
        <text><![CDATA[
<img src='training_xhystgjwjq_01'/><br/>
<big>1　</big>注意对方的肢体语言。接吻不仅是你们两个嘴唇的动作，而是要努力达到全身的愉悦和享受。亲吻对方时，对方身体哪里有什么动作都是告诉你他的感受，表达对你满不满意。
<p>　➹ 注意积极信号: 比如，对方用手把你拉得更紧了，轻吻和爱抚也越来越炽烈，伴之以微笑声或咯咯声，或是频繁的呼吸声。如果你发现对方有某些特别积极的回应动作，这时一定要敏感。这是说明伴侣觉得你很给力，在明确的肯定你，他知道你在努力让他们非常享受。</p>
<p>　➹ 注意积极信号: 比如，对方用手把你拉得更紧了，轻吻和爱抚也越来越炽烈，伴之以微笑声或咯咯声，或是频繁的呼吸声。如果你发现对方有某些特别积极的回应动作，这时一定要敏感。这是说明伴侣觉得你很给力，在明确的肯定你，他知道你在努力让他们非常享受。</p>

<img src='training_xhystgjwjq_02'/><br/>
<big>2　</big>抚摸他的脖子，耳朵和脸颊。这些敏感部位稍微一碰，情欲就被唤起。可以用手指轻抚，大拇指来回摩挲这些地方。<br/><br/>

<img src='training_xhystgjwjq_03'/><br/>
<big>3　</big>抓对方胳膊，肩膀和后背。这些地方可以使点劲儿。对方受到压迫，可让全身毫毛竖起。如果你这是很想更刺激一点，可以给对方来个挤屁股，你也可以知道对方什么地方想要你碰触。<br/><br/>

<img src='training_xhystgjwjq_04'/><br/>
<big>4　</big>手放在对方肩膀上或是腰部，手指头或大拇指反复的来回抚摸对方，表达你就在这里的甜蜜之情。
<p>　➹ 女子一般会把手搭在男子的肩上，男子胳膊怀抱着女子的腰部，具体位置依照你们的身高而略有的不同。</p>
<p>　➹ 你们这是在说，位置不重要，彼此的完全接纳才是重点。</p>

<img src='training_xhystgjwjq_05'/><br/>
<big>5　</big>用食指和拇指轻托对方的下巴，温情的看着对方的眼睛，然后亲吻对方的嘴唇。在这一瞬间，温柔的眼神认同可是美妙绝伦。<br/><br/>

<img src='training_xhystgjwjq_06'/><br/>
<big>6　</big>在对方头部的后面，脖子往上的地方，用手指在他头发间游移。这就是在说“你就是我想要的人。”<br/><br/>
            ]]></text>
    </article>
		
	
	<article>
        <title>如何 提高接吻技巧</title>
        <text><![CDATA[
<img src='training_tgjwjq_01'/><br/>
<big>1　</big>开始要慢。慢慢的靠近，预想那美妙的一刻，两个人开始接吻前越是激动，最后你们嘴唇相碰时的感觉就越强烈。
<p>　➹ 一开始只是轻触对方的嘴唇，然后逐渐深入、热烈，开始时收敛一点，再慢慢得和伴侣亲密起来。</p>
<p>　➹ 过程中，偶尔停下来互相注视，嘴唇分开。你可以把手放在对方臀部，肩膀上，也可以双手轻抚对方的脸颊。凝视着对方的眼睛，这是在告诉对方你已经完全消融在对方里面，他就是你的唯一，你们也合成一个人了。</p>

<img src='training_tgjwjq_02'/><br/>
<big>2　</big>把口水留给狗。充满口水的接吻简直不能忍受。这让人不知道你到底在干什么，没人喜欢满脸都是你口水的感觉。口水只要有一点点就好。
<p>　➹ 嘴别张得太大。你的血盆大嘴只能让你的唾液布满人家美丽的脸庞。</p>
<p>　➹ 多吞口水。接吻时别忘了把多余的唾液咽到肚子里，口水去哪都行，就是别流到人家脸上。</p>

<img src='training_tgjwjq_03'/><br/>
<big>3　</big>嘴唇轻微上扬。想让你的嘴唇靓丽饱满，但不要过度。如果嘴唇过于紧闭，明显是向外突出，准备和人对嘴，反而失去饱满感，叫人敬而远之。(女士们：口红太厚亦是如此效果！)<br/><br/>

<img src='training_tgjwjq_04'/><br/>
<big>4　</big>把头向一侧微微倾斜。很多右利手的人喜欢把头往右，左利手往左。关键是要错开，好产生镜像效应，让你们唇唇相接。
<p>　➹ 头部要慢而温柔得从右转向左。每过一会儿就改变一下亲吻的姿势可使接吻更有趣。头部转向应该是在一段接吻的结束和下一段的开始。</p>
<p>　➹ 别频繁的来回扭头。这样节奏太快，两个人都不舒服。</p>

<img src='training_tgjwjq_05'/><br/>
<big>5　</big>法式舌吻。轻缓的用舌头舔舐对方的下唇，舌头，牙龈。开始得要轻要慢，随着对方舌头的回应再逐渐加大力度。
<p>　➹ 别把舌头都塞到对方嘴里，只用舌头前面的三分之一就行了，舌头要快速的扫荡，不断移动。你的舌头软趴趴的搁在人家嘴里是很没劲的。</p>
<p>　➹ 这是允许流口水的时候。但一定要常咽口水，嘴里不要产生太多口水再留到人家嘴里。性感和口水的分水岭就是在此。</p>

<img src='training_tgjwjq_06'/><br/>
<big>6　</big>休息一下，互相深情凝视。吻一会就把嘴唇分开一次，制造点儿距离，四目相视，亲吻的间歇可以让下一回合的浪漫更加浓烈。此外，含情脉脉的凝望他的眼眸，再没有比这更能显出你的全心投入了。<br/><br/>

<img src='training_tgjwjq_07'/><br/>
<big>7　</big>有点创意。将不同的啃咬、吸吮、亲吻、舌绕组合使用，保持亲吻的新鲜感，才能乐此不疲。
<p>　➹ 试一下"吸唇" 吻。亲吻对方的上唇，对方轻咬吸吮你的下唇，然后交换。</p>
<p>　➹ 中途轻轻得的咬一咬对方。充满挑逗的轻咬对方的下唇可以让唇吻更有节奏感。要小心别咬得太使劲，你不想咬到人家的脸吧。</p>
<p>　➹ 从小心的触吻到逐渐放开的热吻。在此过程中不要一成不变，让你张弛有度的享受过程。</p>
            ]]></text>
    </article>
    
	
	<article>
        <title>如何 亲吻脖子</title>
        <text><![CDATA[
<img src='training_qwbz_01'/><br/>
<big>1　</big>保养嘴唇。没人会想亲吻干裂的嘴唇！嘴唇越柔软，亲吻的感觉越好。一个轻吻的话就不用太讲究，但一个完美的深吻就需要增加嘴唇的水润度。给嘴唇做好保湿工作，涂一些类似润唇油的东西。美宝莲，欧莱雅的产品会让你的嘴唇变得柔软。
<p>　➹ 润唇膏会让嘴唇变得水润好亲，如果你喜欢涂润唇膏的话可以试试。</p>

<big>2　</big>让过程变得香甜。良好的口气和嘴唇上的甜味对于一次美好的接吻来讲是至关重要的。而亲吻脖子会在对方的皮肤上留下你的味道，要做好准备。<br/><br/>

<img src='training_qwbz_03'/><br/>
<big>3　</big>来个别样的开头。不要一开始就亲吻脖子，从嘴巴开始，再一路亲到脖子。这样会更加性感撩人（当然，从背后偷偷地亲吻脖颈又是另一回事了）。从嘴巴慢慢亲到脖颈，吊足对方胃口。<br/><br/>

<img src='training_qwbz_04'/><br/>
<big>4　</big>寻找敏感带。在你亲吻脖颈附近时，试着搜寻一下对方的敏感带。比如说，后颈通常比脖子的侧面（大部分人亲吻的区域）敏感度要高。耳朵，嘴角以及锁骨都是值得尝试的地方。<br/><br/>

<big>5　</big>慢慢来。不是那种“迟疑”的慢，而是“耐着性子要吊你胃口”的慢。享受每一次的触感，每一寸肌肤，以及每次移动对方不同的味道。这会让对方欲罢不能。<br/><br/>
<big>6　</big>变换力度。应该区分出轻吻和霸道有力的吻，这种区别（比较好辨认）会让事情变得更加有趣。你绝对不想看起来像个机器人吧！？<br/><br/>
<big>7　</big>轻咬。轻咬甚至稍稍使劲地咬一下都会让对方更加兴奋。这招在脖颈侧面要比正面和背面更来得有效。但一定要小心，这很容易留下吻痕，会让对方在家里、学校或公司被热议。<br/><br/>
<big>8　</big>吸吮。下来就是非常经典的吸吮了。如果只是轻轻地吸一下，再掺杂一些其他的技巧是非常撩人的，就像在亲吻中变换不同的力道一样。但也要小心，这很容易留下吻痕，会让对方在家里、学校或公司被热议。<br/><br/>
<big>9　</big>舔。不论是用舌头轻巧地探探路，还是一路从耳垂舔到锁骨，舔在脖颈吻中都是一个重要的技巧。而且舔也比咬和吮吸更安全，因为不会留下任何痕迹。<br/><br/>

<img src='training_qwbz_10'/><br/>
<big>10　</big>温度变换。温度的变化会刺激对方的敏感神经，比如轻轻地吹一吹刚才舔过的肌肤，或是用鼻子喷出热气（像是在大喘气）。但与普遍认知不同，冷气会比热气更有效哦。<br/><br/>

<big>11　</big>发出声响。在轻咬对方时呻吟，轻声咒骂，甚至偶尔的咆哮都会让对方感觉性感撩人。不要害怕弄出声响。<br/><br/>
<big>12　</big>上下摸索。当你亲吻对方时，还要一边爱抚对方的胸部，捧起对方的脸庞，摸索对方的……嗯……你懂的。你也不像看起来像条死鱼是吧？让对方知道你对她的身体有多强的欲望。<br/><br/>

<img src='training_qwbz_13'/><br/>
<big>13　</big>不要持续太久。一些人会享受耳鬓厮磨一小时之久，但通常亲吻脖颈是某些其他事情的前戏。你也不希望在脖子上停留太久吧，而且脖子上的吻痕真的会给对方造成很大的困扰。<br/><br/>

<big>14　</big>继续探索。将上述技巧应用在对方其他的身体部位。在脖子上触发的兴奋感对其他对方也是有效的，比如大腿内侧或是手腕。额外奖赏：吻痕在这些地方比较容易藏哦。<br/><br/>
<big>15　</big>不时地回顾一下。是不是地逡巡回脖颈处，像我们之前提到的，一路吻回来。这种变化不定会激发出更棒的感觉。<br/><br/>
<big>16　</big>去除吻痕。如果你无视以上种种关于吻痕的警告，至少我们会告诉你如何处理。<br/>
            ]]></text>
    </article>

	<article>
        <title>如何 消除吻痕</title>
        <text><![CDATA[
<img src='training_xcwh_01'/><br/>
<big>1　</big>吻痕一旦出现就立刻拿冰袋或者冷勺子敷在吻痕处。你可以用条毛巾包些冰块，或者冰袋，或者直接把勺子放在冷冻室冻几分钟。不管你选择哪个，轻轻地在留下吻痕的地方按压几分钟（如果你觉得不太舒服的话，最多敷20分钟）后休息几分钟再敷一遍。
<p>　➹ 当然如果你用的是冰勺子的话，记得再敷之前要重复冷冻一下。一个常温的勺子是没有效果的。如果用勺子的话一定要多用点力气，大概几分钟之后就可以看见效果了。</p>

<img src='training_xcwh_02'/><br/>
<big>2　</big>尝试用牙刷或者梳子在吻痕处来回刷。很多人都觉得这个方法超级有效。
<p>　➹ 用一支硬毛牙刷或者梳子在吻痕处和周围皮肤轻轻来回刷。这样可以促进血液循环，但是注意一定不能太大力气，否则会使吻痕越来越深。</p>
<p>　➹ 刷完后等15分钟才会见效。刚刷完红肿会增大，不过15分钟后就会逐渐消失。</p>
<p>　➹ 再敷个冰的东西。</p>
<p>　➹ 可以根据情况再重复以上步骤。效果取决于吻痕的大小深浅。虽然此方法很有效，但是如果力度不合适可能适得其反。</p>

<img src='training_xcwh_03'/><br/>
<big>3　</big>这个方法可能是最痛苦的一个。
<p>　➹ 把吻痕处皮肤拉扯平坦 （按住吻痕两端向相反方向拉伸）</p>
<p>　➹ 用一枚硬币的边缘来回刮吻痕处皮肤。就好像在往面包上涂黄油一样，从内向外刮。你必须要用很大力气（用力越大越好，但是不要刮破皮肤）。很多人认为这样做的原理是把从血管吸到皮肤表面的血液给刮走。这样刮会使皮肤发红，但是会比吻痕消失快一些。而且看起来也没有吻痕那么明显。</p>

<img src='training_xcwh_04'/><br/>
<big>4　</big>在吻痕处涂一层牙膏，几分钟后感觉不扎皮肤的时候，用一个温热的毛巾擦掉牙膏。如果需要的话，24小时之后可以重复一遍以上步骤。吻痕产生后越快敷牙膏，效果越好。<br/><br/>

<img src='training_xcwh_05'/><br/>
<big>5　</big>直接化妆把吻痕遮住。最有效的方法就是用绿色调的遮瑕膏，因为它是用来遮盖红色的皮肤瑕疵的。用比你皮肤浅一号色的粉底擦在吻痕上和周围皮肤，这样的话你再涂遮瑕膏的时候就不会很突兀。如果你没有遮瑕膏的话，可以用比皮肤浅一色的眼影也可以。<br/><br/>

<img src='training_xcwh_06'/><br/>
<big>6　</big>直接把吻痕盖住。你可以穿高领毛衣，围巾，或者有领子的衬衣，或者适应季节的有领子的衬衫。
<p>　➹ 如果你头发够长的话，可以利用头发来挡住吻痕。</p>
<p>　➹ 当然要时刻注意遮盖物是不是盖住了吻痕处。</p>

<img src='training_xcwh_07'/><br/>
<big>7　</big>使用山金车膏。山金车膏是一种植物药膏。有人认为它可以帮助减少红肿从而减少吻痕的痕迹。但是要注意的是并没有科学证明支持山金车膏减少皮肤发肿的功效。有人认为金缕梅也可以帮助减少吻痕复原时间。<br/><br/>

<img src='training_xcwh_08'/><br/>
<big>8　</big>使用维他命K药膏。吻痕产生的缘由是血液被吸到皮肤表面。维他命K可以帮助治疗淤血，从而消除皮肤表面的红肿或者发紫现象。<br/><br/>

<img src='training_xcwh_09'/><br/>
<big>9　</big>如果吻痕持续几天不消失，可以通过加热来促进其消失。用一块热毛巾敷在吻痕处。如果有必要的话多加热几次。或者你可以在网上买暖宝宝敷在吻痕上。这样比较方便，而且产热时间长，又不贵。<br/><br/>

<img src='training_xcwh_10'/><br/>
<big>10　</big>按摩吻痕处皮肤。按摩可以促进血液循环，多多少少可以减少发红的程度。<br/><br/>

<img src='training_xcwh_11'/><br/>
<big>11　</big>最原始的方法就是等待了。一般来说吻痕几天或者一个星期后就会自己慢慢消失了。没有比等待更有效更彻底的方法了。耐心的每天用一些遮盖物把吻痕盖住，过几天它自己就慢慢消失了。<br/><br/>

<p>
<h1>小提示</h1>
　☞ 你可以参考如何消除瘀青的步骤，因为瘀青和吻痕都使由于血液分布不均匀导致。<br/>
　☞ 吃点草莓。草莓中含有草酸，可以减少血液浓稠度，使肿胀消失。<br/>
　☞ 如果有人看到你的吻痕了，就找借口掩盖过去。很多人都说谎说是卷头发时候烫伤了，但是内行的人一眼就看得出来烫伤和内淤血完全不同。 尝试其他借口，找会导致你淤血的比如被乒乓球或者其他发射物给击中了。也许别人也不会相信你，不过起码听上去还基本可信。<br/>
　☞ 如果在吻痕上太用力会导致瘀青。瘀青会持续一段时间，而且皮肤发青很难看。<br/>
　☞ 不要直接往吻痕上放冰块。 用毛巾把冰块裹起来，如果冰让你的皮肤很痛的话，就不要敷了。如果你敷太久，皮肤会被冻麻木。<br/>
　☞ 如果有人给你提建议，提了些听起来非常愚蠢的去除吻痕的方法，不要听他们的。吻痕其实也没有什么大不了的。<br/>
</p>

<p>
<h1>道具</h1>
　☞ 牙刷<br/>
　☞ 眼影或者比皮肤色好浅一色的粉底	<br/>
　☞ 绿色系的遮瑕膏<br/>
　☞ 提前冻好的冰袋或者毛巾包冰块<br/>
　☞ 遮盖衣物<br/>
</p>
            ]]></text>
    </article>

													
<!--
<big>　</big>
<big>　</big><br/><br/>
<p>　➹ </p>
　☞ <br/>
<img src='training_xcwh_0'/><br/>
<big>　</big>
<p>　➹ </p>

	<article>
        <title></title>
        <text><![CDATA[]]></text>
    </article>
 -->    
</articles>